[有圖慎入]昆蟲學家入 有隻蟲無啦啦飛咗上嚟我張床到

嚇撚死我
咩蟲嚟

好撚生猛
嚇到我鳩叫咁衝出廳

幾大倒？

一包紙巾咁大到

拍撚死佢爆汁 啲汁有冇毒

下世小心啲

捉住隻翼DUM落馬桶啦

益蟲黎

即係咩蟲

林鄭月蛾

大飛蛾

奠月蛾

唔好亂打，會噴啲粉塵出嚟

F-86 軍刀式飛蛾

啲粉有毒？
頭先吸咗啖 唔好嚇我

似係豆天蛾或者斜線天蛾 (都叫係常見飛蛾)
戴番個口罩唔好吸到d鱗粉，趕下佢就走
接觸到既話要洗手，用濕紙巾抹下佢停過既地方

有冇精靈球

林鄭穴蛾

R.I.P

Im sorry樓主

仲唔掟個波去收咗佢，呢隻高攻呀

趕佢走就得， 但係千祈唔好拍死佢， 如果唔係好大鑊

thx ching🙏💕
google完似係後者啦
我頭先吸咗啖啲粉
但我google 咗好似又話冇毒

拍死咗爆埋汁
會點

有冇精靈球收伏佢

收皮啦一毛賤畜 隻蟲係你老母呀

樓主今晚發惡夢了

點解…

你張床永遠有佢嘅氣味....

今晚瞓梳化

不過佩服你夠膽影相

鄭月鵝搵你奶閪

我見佢唔再郁先敢影咋

好恐怖 你張床有咩惹左呢隻野返嚟

蛾黎

學名叫 奠穴蛾

吸咗會點

用火攻

有冇巴打知道呢隻係咩

含落去喉嚨好c服架

林鄭穴蛾嚟，打撚死佢

唔係臭屁蟲咩

成隻雀咁

會有D睇唔到既磷粉掉出黎
如果你吸入左呢
有人想知再講

LAMP

啲毛係幾靚
拍落去嗰陣都有啲唔忍心

似咩

屌……

想知

點可以影到咁撚大隻

個嘴會爛

提你夠鐘上路

爽過smoke

下世小心啲有咩未做快啲去做啦

9up咋我

狩獵鳳蝶

因為佢真係好撚大隻

咁撚大隻

應該係穀牛 唔知就google下

樓主見到佢咁嘅話即係佢想同你交配

RAP

我實一嘢踩撚爆佢

唔好殺，捉住佢清蒸或炸加椒鹽，巧巧食，牛奶味

啲粉塵可能會引致塵爆.小心啲.

隻野好撚核突

好可愛

笑左屌鳩你

識個friend又係吸咗啲粉, 一個星期之後就過咗身

倒d白花油落去

似啦 thanks 巴打

飛蛾我次次都用吸塵機
唔爆汁甩毛可以攪掂佢
用過水既吸塵機仲prefect

柒蛾落區做地區工作，唔駛擔心

昆蟲真係外星人黎
好恐怖

鄭月蛾

其實幾型 好似B2咁

我都有個fd都係咁，但冇你咁嚴重，佢淨係從此不舉

我諗起以前住大埔成日都有啲勁大隻嘅飛蛾

馬化蟲？

有冇毒唔知，啲汁就係昆蟲吹雞的方法

商天蛾

隻蛾都唔尊重你呀馬化雲

諗起以前去澳洲見個啲飛飛下
好大隻好撚驚

成間屋咁大 你訓邊？

巴打住邊 點解會有飛蛾入屋

刷緊牙睇到呢個comment
泡都吞撚埋

宵夜黎...我講緊你

月蛾其實好靚

咬唔咬人

催眠粉末嚟
吸咗就會暈低

林鄭月蛾
好撚毒

快啲搵吓屋企有無維尼熊公仔引走佢

飛蛾成蟲唔會咬人啦 食花蜜/樹汁

屌 你個名

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

典解少咗武力鎮壓

今日我暴力嗰個人格冇出現

甘你而家系咩人格

成撚輛隱形戰機咁撚大隻
痴撚線，癲撚到，我肯定驚到懶屎

其實佢幾乖
係俾我拍死嗰陣掙扎飄晒啲塵出嚟
而家我係咁咳唔知關唔關事

應該關事
細個都聽過話飛蛾好似有毒，摸完一定要洗手
佢有粉，你小心過敏，可能有乜乜粉過敏？嚴重致死？

第五人格

希望瞓醒冇事

有啲嘢想同你講 你有冇tg

好撚大隻

樓主。。
夠鐘落去報到啦
下世搵戶好人家啦

tear gas ?

玉米象

就咁睇就型，飛左入黎屋都炸左佢